港鐵公開太子站部分閉路電視截圖 站內無死亡報告

我要係成條片呀，你話冇就冇

截圖？

好sad 佢越玩嘢 越證明真係發生咗

"站內無死, 因為趕得切送左出站先死"

語言偽術
即係運左去第個站先死

Source:rthk

太子站無死人
荔枝角有
好肯定玩緊語言偽術

甘我哋影幾張和平遊行圖 證明無人係勇武 可唔可以？
明顯政府身有屎

但慘在可能有一班港豬淺黃會信

佢一話唔播CCTV，就即係唔洗睇落去，而家係市民唔信任黑警，消防處，黨鐵同埋HA，揾班人岀嚟廢up呃下廢老就得，無證無據，仲日日講大話，叫人點信

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

平時就播片,今日就SHOW截圖

到時見

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人 共勉之

播片侵犯乘客個人私隱

截圖就唔算侵犯乘客個人私隱 ？

真係當人on9 冇片冇真相

推！

搞咁多野都唔出片
肯定出左事
放兩張圖上黎，時間唔係出事時間，同埋圖要改有幾難
十日，過左十日就係得咁既野叫證據？冇死人我真係唔信

po相呢下真係身有屎

我識嘅都唔信wor

要全部呀
公開部份有屁用呀！

即係站外先有死人?

呃人

黨鐵721報告都係用截圖 on撚79

cap圖你不如俾個素描手繪俾我啊 傻閪

太子封站封根本就係為咗重拍cctv